---
title: "Presentación en sociedad en los OpenSource Economic Days"
date: "2017-06-12"
author: "Carlos Cámara"
tags:
  - Presentaciones
---

Poner aquí un resumen de la presentación.



Esto es un shortcode de speacker deck:

{{< speakerdeck 2a785d8a9cb947c190232434d5d815bd >}}

No aporta gran cosa con respecto al embed de google o al de un PDF (pensaba que era responsive, pero no), más allá de que el scroll es horizontal en lugar de vertical y que podemos tener un perfil como este con todas las presentaciones: https://speakerdeck.com/mapcolabora

<!--more-->
Esto es un PDF embebido:

<object data="/files/20170612presentacion.pdf" type="application/pdf" width="100%" height="800px">
  <p>Parece que no tienes un plugin para ver el PDF embebido. No pasa nada, siempre puedes <a href="files/20170612presentacion.pdf">hacer clic aquí para descargarlo</a></p>
 </object>

<embed src="/files/20170612presentacion.pdf" type='application/pdf' ></embed>



Esto es un embed de google pages:

<iframe src="https://docs.google.com/presentation/d/e/2PACX-1vSeWW2cXoE--yisqqWLkCTFkypjOC5VLch8b7cJTy3me-xWN23yWMgnOuT2PJEqBXxi_wce4E9aTKKD/embed?start=false&loop=false&delayms=3000" frameborder="0" width="750" height="590" allowfullscreen="true" mozallowfullscreen="true" webkitallowfullscreen="true"></iframe>
